八點停港鐵 係時候早放工番屋企裝修

老細知道冇車搭
會體諒下我地打工仔既

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

再次多謝各位助攻黑警

真